機管局OO INTERVIEW

有冇巴絲最近有機管局OO INTERVIEW/已經係入面做緊既講下?
APPLY左OO 第2日收到INTERVIEW CALL
想知INTERVIEW係點. 同埋人工而家大約你幾多?

PUSH~

一對三Interview 加written test

人工你m係你current salary +1000度